林鄭：昨天已內部傳達公務員上班困難不當缺勤

行政長官林鄭月娥表示，對於公務員今天上班事宜，昨天已內部傳達，若因公共交通問題有困難上班，只需致電上司便可，不會當作缺勤，亦無需正式請假。

睇黎都係轉要政府工

撚有通知咩

成個連登d公務員都話收唔到指示喎 林鄭又鳩吹？

今鋪講咗個好撚大嘅大話 有幾萬人可以拆穿佢

diu係咪架....

無收到喎。

曲線想揾籍口出解放軍
未立23條丫嗱

人地講d8以上官員，連登有？

我估個個番齊
太睇小港豬

有講今日仲有人返工？

撚有呀屌你，
仲要星期日放假

公務員一定唔返啦

肯定係小圈子whatsapp group喇，
你地啲small potatoes 冇資格加入

好多人一早返左

同啲同樣有專車接送返放工嘅狗官講咋

冇收過喎，傳條撚呀

而家先講

咪就係

佢唔好唔記得要 pt 45以上或者撈it既人先可以係屋企CHECK EMAIL啦dklm

佢自己行會wtsapp group咋

on9 特首個group 有咩傾平時

有無岀Memo呀
如何內部傳達

收唔到wo屌你老母

翻得支那多學埋啲模糊政策 屌佢老母

叫D司長局長唔洗番office咋

小妹昨晚已經收到通知
今日故意唔返 吹啤啤？

撚有咩

林鄭T45樓下既 唔需要知

9點9先出新聞要番既一早番左, 味番到都出晒門口, 呢單野俾邊個睇? 做多左.

唔係呀 大把五毛有番呀

傳達比邊Q個呀
D大粒既都唔會搭公共交通工具架啦
垃圾

做緊政府工, 屌佢老母冇人講我知wo

屌你 差唔多十點先講
啲人8點坐好晒啦

係咪食l左十舊屎

我個friend問晒成個部門都冇聽過

內部傳達
撚有人返工睇到email咩

內部傳達? 傳比邊個?

有撚呀 你貼黎睇下

其實佢係咪白痴？呢啲大話根本一嘢就篤穿，講嚟做乜

完全收唔到

局長以上先有份收消息？

已經返左36個鐘
林鄭唔好講大話

放流料係咪可以報驚

佢係叫住山頂嘅局長唔好番咋

發夢聽到新聞處同事表示唔知喎。
仲有，尋日打風你出內部通知，咪又係返到office先見到你張memo

就算有都唔會有人番office check email

表示碌鳩email冇收到任何memo

好想睇平時支持政府個班廢中
塞左係返工路上個表情

我今朝9點幾係樓下等緊lift果陣收到電話通知
多撚謝

屌 冇撚有人講過 777 我屌你老母

當公墓猿撚狗咁撚

當你番左工 老細就唔會俾你走

利申：公僕

me2

有無公務員巴絲打左俾阿head話返唔到？

ps: 打左，但如果晏d交通攪掂哂係咪要返？

有撚指示，
有我而家唔使做啦屌你

講咗有巴士先返

1. 後知後覺，蠢
2. 裝鳩班細，推莊，賤

今日轉section表示唔知阿head係乜水

咁lun慘

慘

昨日係咪指星期日? 星期日邊個會內部收到? 然後依家工已返

利申: 乜尻都收唔到嘅公務員

無wo屌你老鼠

星期六日出memo撚有人睇到咩

題外話，松下紗栄子堅正

唔關事

根本冇人收到

醫管局員工表示今朝10點半有內部通知喇

屌你老母 邊撚到有講過呀

碌左幾次email乜都見唔到

完全冇通知

行政長官林鄭月娥表示，對於公務員今天上班事宜，昨天已內部傳達

下 公務員唔洗番
咁我地私人番左點計

直接唔返算 唔得先請半日

你哋自己幾個高官傳嚟傳去呀？

做乜呢期咁多巴打J我

內部傳達
內到幾內？只限特首辦入面？

有系咩 繼續兜啦 屌你老母

撚有
利申:現職公𦻒員

連班高官都唔敢肯定係咪真，下面班officer點敢話有

識唔識字知唔知咩叫昨天呀
唔撚知就收嗲啦柒頭

係學堂train緊
無車番都比人打黎屌

一直都好鍾意你喔

係就出新聞帶頭講啦，依家就咪撚抽水

好嘢

首先就直至呢刻都收唔到電郵有講啦,
其次林鄭公佈完,有同事打比阿頭,阿頭話section head話, 只要個位有車到,等幾耐都要番

林鄭表示：我個閪好痕

我屌你老母林鄭月娥 自己同自己講完咪內部通知雖 新聞又冇網頁又冇講 屌你老母乜撚野政府黎 你老母係咪要玩撚死全香港人先安落呀？

屌你老母 講大話就識 你老母臭系

有冇在座公務員而家有收到email/memo

仆街啦，有撚通知

食屎啦

15,16,17 淨係收到WWS Weather warning
同老細叫做野既email

完全唔撚知

內部傳達 = 內心對白

當當一個特首講大話
根本無內部通知 DKGH
就算有，星期日有幾多公務員返工

有收到

番到公司
EMAIL乜7都無
問SECTION HEAD話不當缺勤 但會扣AL

cap上黎
F5爛左都唔見有

冇

屌
我啲低級唔通就唔係

咁同缺勤有咩分別

好，section head力證林鄭講大話

老闆話無收到內部通知，又睇唔到新聞有講

OM都冇收到
係咪張野只限有AM車級數ge人?

我果面,班老細都話完全無通知
連要番去當風更既都話無人講過

林狗又話唔扣假既

算
理得佢

講野唔算數係佢一貫作丟

內部通知：（限閱）首長級人員

仆街死啦

邊有講到丫

即係有am車但上班困難既可以唔返

oh really?點解打開email乜柒都無既?

佢係個局長whatsapp group到send左個msg就當係呀？

月薪過20萬先會收到?

我而加想開你波呀 屌你老母 咁撚多嗲 係到吹水

係咪同上帝傳達咗當係...

無返工點簽circulation呀
無簽點叫睇左呀

我今日都有位同事要轉過黎

林鄭知唔知講大話要落地獄，上面冇位留俾你的了

以後啲文件都係咁，話你睇咗就睇咗
死貓無限派發

我department head話林鄭意思唔係唔洗返 而係遲幾多都唔當缺席
然後焗鳩我返
未過proba既我只可以認命

老細打黎叫聽日先返。。。。

所謂酌情權其實姐係呃人
個個老細為唔得罪自己上司一定夾班細返

老細都係人, 都係要同上面交代...

根本就冇清晰指引...

個消息由鄭婦內部出到外部未?

林鄭算係咩
公務員事務局都無出聲

講撚完大話未

香港獨立

CSB聽完撚病講都唔敢做咩
有無CSB AO/ EO出黎講下入面傾成點

間火車話要沙田再轉車
屌你老母
間火車大埔係度成4個字都未開車

出memo都要返咗工先睇到啦

同樓下郵局吹水，職員話要返??

之前啲跨部門會議全部無講定，廢到咁基本既事都無傾

究竟佢係用咩方式傳達?

有撚啊？

無需正式請假，意思係whatsapp通知老細請假就得，不過要後補返正式申請

Whatsapp通知左都唔比請假
打政府工仲慘過做狗

D3都話收唔到

比人撚咗幾個鐘先知，不如你話打風前已經通知咗

內部意思係淋病塊臭閪到？

唔當缺勤 但內部屌鳩你

你呃人

係咪局長級以上呀屌你

心靈感應

貼通告係當眼處，你返到office會睇到

老細：特首話啫!csb都冇出聲，睇怕最多比遲到，唔比唔返

通知呢？

好多公務員話乜都收唔到

777又講大話

我office唔洗打卡，老闆都無返，我又跟住唔返
不過唔知d細既有無返

無收到通知...不過最黎12點都返左去

上次澳門出解放軍已經比人笑到牙較都甩，今次仲撚會出來咩，縮係個軍營互屌屎忽啦

返工睇 email 乜撚都冇喎
特區政府所有高官同我死撚晒佢

收皮啦，乜撚野email 都冇收到，收到都睇唔到啦on99

就係連office都無啊

紋咗喺佢個閪到

太低級

屌佢老母啦…辛苦就人地，功就佢領，最無人性都算呢個仆街政府!

正常都係高層一路pass個message落黎啦
無收到咪姐係中間斷咗

使撚內部傳達咩 打個電話去新聞部就得啦

咁樣講，返到都唔返啦

D3已經有署長

應該得憲委級收到

屌你啦死八婆！

撚有呀 唔好再講大話啦